工程界開始出事喇

以下只係江湖傳聞
創基工程響上一年嘅十月開始就已經開始無出糧俾佢哋自己嘅地盤員工
而下面嘅三沙判頭亦都因為創基長時間嘅斬件式咁出糧而令判頭無錢出糧俾下面啲工人
唔知創基嘅水緊同內地企業資金鏈斷裂有關？

有無工程界JJ同金融界JJ入黎一齊分析下？

Btw
成手都中國建材

有兩間創基

啲細公司好快就會收皮

武事既，支爆姐

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

英文好似叫Successbase
唔會係上Google search到嗰間街邊舖嘅裝修公司仔俾人拉橫額咁誇張啩

兆基創意書院？

推